考車時停車拉手掣問題

黎緊考棍van
但唔清楚係咪停車都要拉手掣

例如條路中間突然要停低
係咪收油，踩極力子，拉埋手掣，再重新開車？
咁好似好奇怪

如果你覺得好短時間會再起步咪唔使拉囉，其實拉咪仲方便，放晒腳唔使力。
上斜停的話諗都唔使諗拉左先啦，廢事溜後。

如果你平路停幾秒咪唔好拉
上斜就老閪都拉啦

要拉，做樣比考官睇等佢知道你識拉手制

行緊塞下車可以唔拉吊住極力子，等紅燈停得耐就點都拉

考車點都拉左先最隱陣 開車慢咪慢 最緊要合格
之前試過係紅綠燈位吊極力子都比師傅屌

考車拉左一定冇死錯人

考試就拉啦
費事輸d姑寒位喇

如果馬路寫住個停就100%停
其他你就可以睇情況 唔通轉綠燈 但前面車未開你又走去拉手制咩

考試拉左實無死
到時考完理得你拉唔拉

師傅教停燈一定要拉
讓路處、塞車唔洗拉

有停牌就拉啦

停死一定拉，考試做足全套啦大佬

呢個真，合格最緊要

師傅就話呢啲讓路口 唔洗拉手掣空波都得
可以落break停定 再落1波 Hold住個break 吊定極力子一有位就望左右鏡出

呢啲路口就唔洗諗啦 停車拉手掣空波

當然兩個情況都可以停車拉手掣空波 呢樣真係做多好過做少

讓路位唔好拉
準備隨時出路口
拉左手制再重新起步好易miss左機會
冇車就收一收慢再出
唔停多過十秒都唔好拉

考試讓路位唔好拉？

讓路位前先1波吊極力子慢慢印出去望右左右

如前面有好多車過緊，例如3架或以上，要拉，等尾2架車過緊時，踩定極力子入1波鬆手制預備開車

如無車就比油快手轉出去

我過紅綠橙未轉燈果時已經1波吊極力子
(當然自己知道差唔多轉燈)
之後一轉燈鬆手街就即行

嗰時師傅教，架車要停定既就要拉。
例如停紅燈，停字牌

如果讓字但你睇清楚無車可以直出，就只需收慢，唔洗手掣

我都係咁樣揸
但同讓線拉唔拉手制冇乜關係

我考試嗰陣就係讓路口諗住好快行得
二波停冇拉手制
結果想行就死咗火
（學車加考試死第二次火）

得一半魂魄揸架車番去
好彩冇肥，不過嚇鳩死

2波停要落返1波喎
踩住break吊定極力子
有位就鬆break扭出去

拉咗實冇死